對墮樓一事 消防有感

由於消防被警察投訴政治不中立
所以無法現真身 但對墮樓一事
不要 不要 不要為該惡法作出任何犧牲
生命係最重要的一切
不要 不要 不要 請全港市民 不要犧牲自己

RIP

rip

我地會幫墮樓位兄弟爭取到最後
唔可以要佢白白犧牲

多謝各位同陣線嘅消防英雄
我知道你地已經盡左力
希望死者安息
脫離痛苦

保護市民

最政治唔中立既警察去投訴人政治不中立
係咪笑大人個口?

咁多位唔好做傻事，留有用之身同柒婆周旋到底

消防

巴打有心

可唔可以唔好拆義士個張banner

我都好想 但唔輪到我可以話事

有心

消防巴，我想問下消防宜家心情點

推

如果俾我係現場消防可能都喊左

朋友做消防，佢地話試過救唔到跳樓人士都唔開心咗幾日

可唔可以講多D因為咩被投訴

多謝你呀 消防員

啲死黑警自己就係最嚴重既政治不中立啦 歸埋邊呀 你玩投訴？

消防真係清泉

烈士已經出現左，我都好憤怒，但大家一定要冷靜，聽日好多人一家大細出，好多人甚至係睇完9／6同12／6先開始轉軑，佢地係和理非，唔會衝，亦衝唔起，本來講左和理非遊行，我地衝會再次分化和理非同勇武，唔好忘記12／6嘅小成功係和理非同勇武合作嘅結果，一旦分化，和理非係緊急關頭無制止力，勇武無左群眾基礎比嘅合理性，大家一盤散沙，我地就玩完。呢個係長爭抗爭，聽日大家先和理非，紀念烈士，君子之仇，十年未晚！

Kepp 起佢！

上面既真相係點

問唔問到係天台d消防同袍 果幾個鐘發生左咩事？點解d黑警要連門都關埋

希望消防巴打會叫更多同僚發起運動

可唔可以講俾我哋知現場究竟發生咗乜嘢事！

我唔係現場 但果種感覺 相信比一般市民更痛
反映出果種無能為力
一分鐘前活生生同你講野
一分鐘後已經不省人事

題外話，以前試過做跳樓 一去到現場 見到事主係上面坐左係到，衝去搭lift上去，一出lift咩都未講到，望住佢跳落去。果種感受 一世都記得

你地已經好努力架啦！衷心感謝

由於消防被警察投訴政治不中立 ?
警察咪最政治不中立個個

由警察處理 我地無權

我地唔可以俾烈士白白犧牲

唔清楚 因為不在現場 對唔住

最唔中立既動物竟然投訴消防唔中立......

呢樣都可以幾肯定答到你 消防未必知同埋理會警察做法，因為我地只係會一心救人，唔會理會其他事物

本年度最大笑話

依家D黑警個個都想人死架啦

一個也不能少

係4個 睇相可以知道 捉係捉得住 不過淨係捉到件衫
金蟬脫殼 想捉都捉唔住個人

幾時被人投訴？點樣投訴？
白車佬 懲教佬 海關員 都有被人投訴？

利申 消防萬歲

天台個四個消防可唔可以講下發生咩事

消防員們 你地一直都係我最尊敬既人

求下你地，下次再有人比警察打可唔可以黎幫下手

我明白你地有包袱，但我相信唔會有人怪責你地企係警察同年輕人之間築防線（唔洗打人）
有你地係度唔會有人再用暴力

如果有一個人因為保護市民被炒我發誓我做鬼都唔放過你地上司

乜撚嘢叫政治唔中立 係咪對住我哋開槍掉催淚彈嗰啲狗就叫中立 屌你老味 祝做警察嗰啲全家畀狗屌

班仆街一定想嫁禍消防救人不力

老實講 我地好多同僚都係反對法例 但唔能夠用公司名義
所以都係同市民一樣 默默地出黎遊行

你地有無得投返佢地政治不中立？

你估床墊咩話郁就郁，消防員會唔會唔識用裝備呀，你知唔知消防一年救番幾多條人命

圍欄同hoarding頂住左

多謝所有消局員

政治凌駕專業可恥

多謝巴打.....其實我都知，
因為我身邊都有幾個消防隊目朋友都靜靜雞去遊行...

Btw希望你地都唔好太難過，你地已經盡左力....

我唔係現場 跟據我估計 前面有欄杆 已經係放到最前 除非拆左欄杆 但唔可行 因為要用時間 同埋果時無人估到佢幾時會跳

唔好再講 好撚心酸...

無用的 市民都不斷投訴警察 警察幫返警察 唔似我地消防 會捉到正

Rip

有個欄杆block住左個氣墊
咪撚再怪消防啦好無

揸住枝槍就以為自己擁有全世界

屌佢老母真係垃撚圾
消防咁難考
屌有無計仔逼到高層收皮

巴打們振作

樓主 幫我同各位消防人員講一聲多謝 你地先係真真正正為香港做事既專業人員

由於消防被警察投訴政治不中立

笑死 班狗有資格投訴？ 全部狗俾天收啦屌你老母

吓 班狗係無腦㗎啦 皇帝嚟㗎

咁多紀律部隊只有消防同救護值得尊敬。

巴打未必係怪 正如我地自己都會
每次做完case都會檢討不足
目求下次唔會有同樣既錯誤發生

喺勇猛呢方面消防真係勁過差佬幾十皮

依家黑警大晒, 做乜都得, 唔滿意邊個就打鳩人

高層愈高 權力愈大
要好齊心 但暫時咁睇 做唔到

火祝佬

救護比消防更值得尊重

利申：消防

黑驚無一個係無辜

睇你number咁新都奇撚怪，
起埋你底就覺得你更加鬼，
想玩分化 想賴落係消防錯？

發夢啦屌你老母，
單機啦柒頭

你無撚野呀，得零點幾秒反應仲諗捉唔捉到個人？

林鄭唯恐天下不亂

逃犯條例暫緩係政治手段

唔好中計

政治不中立? 黑警好撚中立?

我地唔會企太埋 怕影響到事主情緒
我相信 當同僚感覺到佢真係跳果時 已經係用最快速去捉住佢
真係要怪 怪我地感覺黎得太遲

消防被警察投訴政治不中立？
到底邊個不中立先？
係邊個幫呢個奶共既極權政府先？
我屌曬你班黑警

想問其實呢啲情況可唔可以放兩層氣墊？上面個層就推到最入，咁就算有欄杆都好，都可以保護到跌落黎嘅人

咪撚理佢啦巴打，五毛黎架

望落去好似最後佢自己有用手拉住枝竹?

最終目標：完全撤回送中惡法。釋放義士。

暫你老母緩呀！！！

呢場仗我地仲未打贏就已經有巴打以死相諫，唔好掉以輕心。

星期日出去遊行。 星期一出去集會。

你仲可以唔出黎？

固然林鄭係殺人兇手，佢係要下台

不過我希望大家既焦點放返係我地本身既訴求，要求撤回惡法、釋放同停止檢控政治犯、平反612、追究黑警

我諗呢位手足都唔想我地既焦點放左係佢身上

我地對準焦點先不枉佢既犧牲

最後冇人想見到有第二個犧牲，香港人同進同退

消防 救護 respect 的人民公僕

身為一個海關人員 我唔覺得海關應該被當成支持警犬既一邊 眼見差唔多時間入職既同事 好多都係同市民同一陣線

我信消防係盡左力

RIP Brother

[size=6因反返中傷既死既義士都會計係林鄭條八婆身上][/size=6]

希望可以推到多d消防或者其他公務員影自己張卡背表態

消防被警察投訴政治不中立

相信消防都盡左力,當時都有差佬喺到 大家都喺人,講反應應該都唔會差太多,但點解一個差佬救人嘅手都見唔到,真喺低比人屌

屌你老母 block多件

因反返中傷既死既義士都會計係林鄭條八婆身上

唔好再怪邊個邊個，人已經走咗，我相信冇消防想佢咁

消防 加油

可以 但極少情況會咁做
第一 氣墊唔係每一間局都有
跟據我估計 現場係用緊港灣車氣墊 銅鑼灣車供電
如果要多套就要派多兩架車黎
變相其他區如果有同樣案件 就會用更多時間準備

不過呢個都係可行方法 或者經歷過今次 會加強方法避免下次再發生

咪撚屌消防，佢地已經有去救。指向黑警，血債血償。

呢啲情況冇得俾消防傾幾時一齊去捉住
隨時一唔留神就會跳咗落去
捉得到一下已經係好好

希望師兄你可以搵人問下發生左咩事

我相信你哋已經盡咗力，唔好太過怪責自己

由於消防被警察投訴政治不中立

警賊有口話人無口話自己

巴打有冇識伙記喺現場班警察講過咩

一定要血債血償！

睇返片真係可以做好啲 但係去到果時 電光石火間 要做到最好 係有難度 不過都唔係借口黎 只希望平時訓練要再努力 避免同類型事件再次發生

我相信個欄係私人野 唔可在立亂拆...

另外， 消防都真係盡力救了， 大家唔好怪佢地...

千錯萬錯都係林奠 黑警同建制ge 錯！

巴打 可以好好享受自由了 RIP

前線消防員 辛苦你地啦 好希望有一日消防都可以一齊企係市民個邊

認同 我身邊都有其他紀律部隊（警察除外）都同市民同一陣線 只係大家都好低調 唔講

多謝你解答我，希望唔會有用到嘅機會無論係咩人都好

其實我已經玩命中 好怕比人抽後算賬
但我只係希望 大家唔好再犧牲而企出黎叫大家冷靜

比我踢撚爆扮甩手即刻補鑊

大家要BLOCK 左無撚野下化呢條3毛 由琴日單開槍案就開始亂吹風向

樓主我想問下欄杆拆唔拆得？

消防已盡力rip

我地唔好覆個3毛，負皮 block左佢就得

真係唔好咁樣死， 班狗只會笑
唔值得㗎！ 一齊爭取自由

發夢今日做轉不醒人事
班狗未到現場就圍內冷嘲
笑鳩病人「可能個子孫示威所以激死」
「抵死啦」「唔要警察呀嗱」

好彩無死
死你老母啦死黑警

我都覺可以好小小，不過我地唔在場冇得講，佢地盡左力就一定

612果日見到有消防推埋車仔送水同食物

巴打，我地明白你都唔好太傷心，失去左第一個，我地唔可以再失去第二個，大家都關心下自己身邊既戰友，因為自殺係會傳染

收皮啦你，而家玩分化呀

我明白唔關消防事，但係我希望你地可以為我地企出黎，唔理你地戴口罩面罩，希望市民能有你地力量支持

大家唔好怪消防 佢地已經做左可以做既野
同埋唔好亂比3毛亂帶風向

一個人要尋死
點救都救唔到架
唔好再怪任何人
不如諗下點做先可以幫佢完夢
就係推倒惡法
聽日 不見不散

唔係自殺 係畀黑警精神逼死

[輔導／心理] 黑警唔畀戰友上去 圍住逼死烈士？烈士遺言「黑警冷血，林鄭殺港」

一來工作性質問題啦 紀律部隊被要求政治中立
但大家都知 龍門係任鳩佢搬 撐政府就得 反就屌鳩你

二來同事黎講 講緊有長糧咬戈d都係支持政府多

咁廢撚事嘈咪唔講囉 入邊一級就係一級 一年就係一年 廢事比位人入借d姨搞鳩你

法例上得 救人係排第一
不過都係果句 唔知佢幾時會跳
如果有同事拆緊果時 佢跳 就可以係兩條人命
所以實際上唔會咁做 太危險

推爆

唉

理解 此po 足矣 多謝巴打

梗係啦 消防平時出動係對撚住啲火架
你老母啲黑警只係對住平民

唔好比人分化到 我相信消防盡晒力

黑警冷血，林鄭殺港

近300名曾參與日前金鐘平暴的警務人員，近日遭網絡欺凌大起底，公開他們甚至家人的姓名及身分背景，涉事者更包括一名消防隊目，懷疑曾向一名開槍警員作電話騷擾，消防處表示正作內部調查，如證實有人違法會交相關機構跟進。警方網絡罪案科已作出跟進，並呼籲受滋擾的同袍提供消息，不排除稍後會有拘捕行動；另外，連日不斷有謠言，指有內地公安、解放軍甚至武警假扮香港警察對付示威者，警方表示全屬虛構，絕無其事，呼籲市民勿輕信謠言。記者：林思明 陶法德

你覺得d乜鳩公會乜柒公會係代表緊大部分人意見你咪咁諗囉
唔通工聯會又代表打工仔咩on9

問緊你野 樓主
邊度有證據顯示有投訴？

我已經帶出左想講既野
不要不要犧牲人命

為保我自己安全 講讓呢個post石沉大海

大家尊重樓主意思，唔好再推了，幫幫手

消防同救護真係搵命博

支持=中立

去站務台叫連仔DEL POST
太多痴線佬
相信你盡力架啦
聽日得閒既咪送支花比義士
大家有心就好可以了

班警犬真係以為自己in charge緊香港wo

琴日被投訴 詳細唔多講
話Facebook 公關左開槍既警察資料而引來投訴
投訴者仲話消防同警察成日一齊做野 經過今次事件 叫「佢地警方」點再同消防一齊做野

此post石沉大海

巴打
都知消防係呢件事上盡哂力
都希望其他巴打冷靜
係邊個搞到位義士上去企跳
大家要冷靜

消防救護因救唔到人而唔開心
警犬因射唔死人而唔開心

收嗲啦棄卒

利伸完全冇怪消防嘅意思

但我睇片覺得死者冇諗住真係跳

似係第一個消防去強行扯佢上黎嘅時候

正常人自然反應咁樣俾人扯都係掙扎

一下就甩咗之後睇得出佢係有求生意慾捉住竹棚

當然我都係純粹睇段片得出嘅結論

話唔定現場情況係令個消防覺得嗰下應該要出手

自然反應

對唔住,我錯怪你地幾十秒

巴打 唔係我地唔肯出黎
而係消防同警察係兩個極端既相反
警察做乜上面都撐
但消防掉轉 有咩事會即刻推我地出黎祭旗
所以好多人都驚呢樣

唔好咁自責
你地盡左力

消防員比較有良心

其實最後見佢吊係外邊點解唔調整氣墊既位置？
利申唔識

現場環境唔理想
無可能真係set到啲位完美先郁手
只能夠講捉人果個無夾好啲兄弟就衝左去做...
好心up....
我相信果4個都會一世難忘....

RIP

人地無諗住點解會出去
有人可能覺得做得唔夠好
咁如果係你受左專業訓練
你係咪有信心做得好過佢地？

阻一阻大家 開左個po 提下大家

岩岩琴日早上聖經個po 我發現到
一但上左熱門 就好容易比人操作到輿論
上左熱門好容易比人利用
因為好多人見到個po就咁like左就算 令一d 未有驗證 同未有討論既事 比人帶左風向

所以開返下邊個po提下大家

有時講錯左野就好容易比人利用
見到唔同既消息大家記得同周邊既朋友傾多啲
驗清楚真假 同諗清楚個樣野既後果
係而家信息過多既時間
思考係十分重要既一步
大家坐埋一條船 尊重係好重要既一樣野
pushhh

上邊紅字係我覺得依幾日 時時刻mon po 既結論
如果大家諗完贊同可以去唔同po同地方share開去

聽聞過氣墊唔係我地行外人想像中咁輕

唔係咁輕易隨便郁動

一同享受自己既成果

真的搞大了

玩到咁大 師兄confirm左未呀

PUSH
但真係好難冷靜
本來冇諗過FULL GEAR
我宜家已經想買齊裝備上前線

太危急 消防一定要救

只係烈士 一早有死既決心

唔需要消防救

消防巴打你地已經好努力 你地親眼見住當事人跳落去但又救唔到嘅心情 我地唔會深刻過你地

佢最後 反抗 鬆腳 隻手放手 唔比消防救

就係有死既決心了

屌你老味佢係為左更加多人睇到佢既訊息呀
傻鳩

他岀發找最愛 今天也未回來

好撚型

私人樓道門都係私人野，漏煤氣係唔係唔爆得門？

已經有三毛企圖利用逝者食人血饅頭
冤枉消防阿sir誤殺

轉移焦點

又唔算批評嘅，只係我覺得暫時香港黎睇

真係未去到會有人以死抗爭呢一步

我覺得死者係想製造輿論

但如果真係消防一個判斷失誤導致佢冇咗條命

真係好心up

同樣地個消防都認為自己判斷失誤導致死者冇咗條命，又係會內疚一世，始終佢咁心急扯佢上黎都係一心救人，又係好心up

咩俾人扯會掙扎, 烈士放鬆晒個人, 金蟬脫殼

我喊住睇左10幾次

意外？

見消防黎 鬆手鬆腳 無哂支撐

都無捉返消防既手 個身不斷搖

有欄杆 點放入去啊？

巴打 政治中立係講緊你哋執行梗任務嗰陣
放咗工除咗制服 你哋都可以出嚟遊行
警犬只不過係想拉埋你哋落水 唔好俾佢呃到
有心嘅話 聽日一齊出嚟為香港打氣

利申 公務撚 希望聽日見到你

明白，無人會怪你地
只求幫得就幫，大家都有眼見，實力懸殊

仆街死啦三毛

覺得

黑警有咩面目講消防政治不中立

覺得有咩問題

你話我肯定就話啫

生命係最可貴！

消防
我體能白痴，冇能力做消防
但我有考消防大使
我一定會幫手舉報違反消防例例嘅地方
將意外盡力減少

邊撚個再入消防數就block鳩曬佢，就算唔係五毛都係冇腦豬隊友

佢地盡左力，救護同消防係值我地市民尊敬

咁多位
烈士嘅犧牲係希望我地認清依個政府 林奠
警犬 先係元兇幫兇
我地唔應該去怪消防 更加唔好比人煽動到聽日用暴力
聽日係和平遊行 亦都係要悼念烈士
記住烈士最後嘅提醒
全面撤回送中
我們不是暴動
釋放學生傷者

烈士嘅遺願要由我地去守護同承傳
咁多位記住
不撤
不散
緊記
一個都不能少

好多人就係唔肯定就不停出聲
有d人好似幾岩喎就跟人意見講
有時候點解唔可以等肯定d先有結論？

睇到個challenge個消防po 想繼續提下大家

好多人話烈士唔想跳
但人地無諗住跳點解會出去？
而家咩資訊都唔知道得一條片都係咁challenge 人地既profession
有人可能覺得消防做得唔夠好
咁如果係你受左專業訓練
你係咪有信心做得好過佢地？
阻止一個有決心既人係咁容易
點解要救咁耐？
要怪點解唔怪封鎖烈士係入邊既狗
唔好人講你就講 睇多d唔同sources既info
諗清楚先出結論

琴日都開左個po 提下大家

岩岩琴日早上聖經個po 我發現到
一但上左熱門 就好容易比人操作到輿論
上左熱門好容易比人利用
因為好多人見到個po就咁like左就算 令一d 未有驗證 同未有討論既事 比人帶左風向

有時講錯左野就好容易比人利用
見到唔同既消息大家記得同周邊既朋友傾多啲
驗清楚真假 同諗清楚個樣野既後果
係而家信息過多既時間
思考係十分重要既一步
大家坐埋一條船 尊重係好重要既一樣野
pushhh

上邊紅字係我覺得依幾日 時時刻mon po 既結論
如果大家諗完贊同可以去唔同po同地方share開去

好多消防都係同我地同一立場 記住 唔係著住制服先係消防

差佬講到自己政治中立咁

有親人做消防，我都問過佢點解今次消防唔出嚟幫手，佢話消防而家要求緊加人工，係69單野之前高層已經出晒通告要所有消防員保持中立，包括個人FB、IG都唔可以發表任何偏頗言論，如果捉到就會記錄在案。

其實消防救唔到人已經好內疚，唔好搞埋消防

如果大家係真香港人就麻煩入一入黎

消防爭取加人工爭取咁多年都爭取唔到
你估過咗呢單嘢
777就會加你人工？
消防高層正仆街

可唔可以講多d警察點投訴消防？
等我地知多d班狗幾仆街

巴打

政府部門有邊個高層係唔仆街？除咗黑警之外所有基層職員先係最慘有聲都唔敢出，消防係好值得尊重嘅部門大家千期唔好被分化。

Respect

講開一齊做野真係得淡笑
當有危險情況下，警察一定係最快走先個個

過咗呢單嘢777都無得做
繼續中立做俾下任特首睇
無限loop

知你地盡左力

push

消防上頭有冇壓力俾下面

消防今次都盡咗力，烈士rip，聽日大家要一齊上街！

希望班警察醒下！唔好做咗當權者嘅政治工具！

逝去的兄弟請安息
消防人員都辛苦你們了，感謝你們作出最大努力真真正正守護每一個香港人，感謝。

叻啦叻啦 講到咁熟 你做邊行吖？
試後講 我直頭話唔撚俾佢上天台添啦 屌你老母

有心了

發夢 officer級朋友都有去遊行

Block撚左呢條友啦
新ac係度搞分化

發夢做海關 見差唔多時間入職既同事 好多都係同市民同一陣線

相信個位消防巴應該都唔開心 自己救唔到生命/眼白白見住生命離開 可以造成好大陰影
希望各位唔好分化
撤回惡法 咁樣烈士嘅犧牲先係冇白費！

召喚連登基督徒

幫手推 以禱告作武器
我宣告在我裡面的比世上一切更有能力
謝謝
另外請關注心靈健康

救自己！救身邊既人！
之後先救香港！
唔好被無力感打敗！
相信自己

有病及早求醫好wor

要將憤怒同悲傷發洩係政府身上，唔好傷害自己

你就真係冇撚野啊 想搞分化？
屌你啦垃圾

明白係當時情況個個位置因太窄所以放唔落個充氣墊 但係認真求教（利申：唔係要追究責任） 係呢個情況係咪真係冇其他方法係地面作拯救工作/一啲措施去減低企跳者跳落黎嘅衝力？
例如用充氣滑梯 或者拉大布大毛巾等 旨在減低個衝力 唔知咁樣實際上可唔可行呢？因為我見成件事足足維持左咁多個鐘係咪真係一啲方法都冇？
想聽下消防巴嘅意見

辛苦你地 老知你地盡咗力
唔好咁自責

都*

近你老母 唔送喇單機啦

想跳想死嘅同我入一入嚟

全部人同我睇左佢

好可惜, 我識既兩個消防都好垃圾, 企政府同幫差佬一邊.

身邊三位消防朋友都撐我地

咩國家消防咁撚型

多謝消防

多謝你地！

真心多謝你地

好似係加泰獨立公投時，加泰消防員保護當地嘅市民對抗由西班牙中央政付派去加泰嘅西班牙憲兵/警察(guardia civil)

最後一句睇到想喊

I

有冇辦法整一個行動係所有有委任證既同事都post出黎反送中

致敬！

黑警冷血，林鄭殺港
無線新聞，出賣港人

屌

仲有救護員

上一代你老豆老母周街打人 個天要佢哋呢班禽獸嘅下一代還 點解班黑警咁憎你班青年人士 因為香港有班廢青係到搞屎棍 而呢班廢青就係上一代嘅禽獸所生的 佢哋將啲罪孽推比呢班無辜嘅青年勇士 所以去金鐘嘅你哋 要承受埋果班畜生嘅罪孽

警方投訴人哋唔中立

咁佢哋自己呢

明白的話 就唔好做儍事 想做儍事嘅你哋 要停一停諗一諗 果班畜生嘅笑淫淫嘅死樣 邊樹直得為埋果班畜生而死

屌佢老母，黑警政治傾向直頭當自己解放軍啦
紅撚到仆街

消防救護真係最撚正氣

多謝你為我地嘅付出。

！